全城狂賀，上野有貓山王賣

係咪royal級？